GFRIEND 回:LABYRINTH TEASER睇到我毛管棟晒[shocking]

gchi

想買album了
好似好靚

防彈少女團係幾正..

jeng ar !! Izone and gfriend cumback ar ar!!

WEPLY好貴

運費

去炒散啦

WEPLY有特典

牙脾隻色開始甩到唔好睇

收DAD啦傻西

godfriend

應該係Crossroads mv teaser

umji果然每次cb都顏值升級
好期待ah 希望今次可以大發啦！